9月1號係開學日，學生要番學革命不了

有番工都知，暑假係交通最順暢既時候
開學就即刻多番好多人，大家係時候停一停俾社會恢復寧靜，雖則學生唔番學其實冇咩代價，但番學始終係學生既責任，唔好阻礙佢地番學